加拿大 x攬炒x g20團隊 816 817 818全球抗暴

唔講廢話
時代革命，光復香港
in 攬炒 we trust
加拿大人，唔該自己行出黎

816
St. John’s
2pm QE II library, Memorial U of Newfoundland

========================

817
Vancouver
4pm broadway city hall station

817
Calgary
2pm Crescent Rd and 1st Street NW

817
Winnipeg
2pm Tier 206 UofManitoba

817
Toronto
3:30pm toronto old city hall

817
Halifax
10am Emigrant statue

========================

818
Montreal
12:45pm
Parc Aristide-Beaugrand-Champagne

推撚到領事館驚啊屌

Push

in 攬炒 we trust
已FOR 俾加拿大朋友

關於溫哥華 8.17 集會事宜

<<Part I>>

1.《Ask me about Hong Kong》 街站

時間:8⽉月17⽇下午四時⾄至八時
地點:Broadway-City Hall SkyTrain Station外 裝備:自攜平版電腦或智能電話 服飾:請自備無圖案純⿊色上衣、帶染有血紅液體紗布綁起右眼

<<Part II>>

2.《香港警察暴行公諸於世放映會》 時間:8月17⽇晚上九時⾄十時
地點:Granville St. x Robson St. 行⼈專用區 ⾏動:將香港警察暴力及龜縮政權的影片，用投影機投放到鬧市。

推啊屌

推

push!!

推啊
reddit係咁delete嗰post唔知發乜神經
好多人都唔知道！